重慶樓下直擊！！！

你地睇下 重慶d人準備好晒比我地啦 係凍水呀
重唔出黎

香港人 行下街啦

我無撚嘢講

陀地...

你點影的
南亞手足

你點影的

Btw 多謝南亞手足

你點影的

人人都可以行入去，何來「你點影嫁」？

搞下笑姐
香港人加油

手機影

可唔可以問下佢地所謂”minorities ethic hospitality”即係咩？

Connected

Pakistan Zindabad

Thank you my friend

大家都係朋友 my friend
Fights for Freedom

重有好多箱水 入緊黎！！！ 唔好怕醜 講返聲Thank you 就得架啦！！！

推爆佢！！！

立場live緊
好多箱 重不斷補冰

多謝南亞手足的一番心意

經過都講聲Thank you my friend!! 睇下撞唔撞到你地行街啦！！

屌做mud9
大家樂姐姐落黎補冰

上咗去食嘢支持南亞手足

人地一番心意
大家唔拎水都去講聲thank you

發夢夢到 係樓上d賓館都有買水 落黎

遊行未開始就比賤種藍屍攞曬，快D出黎多謝南亞人啦

推呀！

推爆佢

用純正廣東話發表緊講話

多謝南亞手足

多謝！

拎咪果位 懷疑好似係社工
純正廣東話

可否不分膚色的界限
願這土地裡
不分你我高低
繽紛色彩顯出的美麗
是因它沒有
分開每種色彩

多謝何妖同黑社會
連南亞人都connect 埋

大家香港人

雄哥叫做嘢.jpg
大家都係香港人

感動

多謝南亞裔嘅朋友

多謝朋友

thank you!

多謝南亞手足
我地都係香港人!

多謝咁多位香港人

嘩，係冰水，南亞手足真係好有心

少數族裔既熱情招待，好似係

多謝南亞手足
We are Hongkongers!!

Thank you my friend ❤️

我屌 仲要係凍水
感動

多謝你哋
好感動

大家自己人！冇分種族膚色界限！

手足就係手足！
一律叫手足！

多謝，你地係香港人

南亞手足we connet

新會然

自此一定要多啲入去幫襯

見到有個著I LOVEHK藍衫

百歲山

Thank you

Push

On9仔仔

多謝手足

叫mic 果個係viutv 做主持

好有愛

果個係viutv 主持黎
另外佢正職係做d 類似係酒吧度做洞督笑
佢係喇沙仔黎 佢呀媽係香港教書

頭先睇直播見到有個大家樂姐姐捧住一盤冰落黎

唔該南亞手足

果個好有料 d廣東話仲講得正過香港人

佢香港出世長大 根本就係香港人

你點影的

btw thank you my friend

多謝你哋

啱！我哋都好有禮貌！

多謝

We connect

Thank you my friend !!

好多人發夢巴絲係到食咖哩啵

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

黎講聲thank you 呀

I love you guys

推呀 禁小人講thank you my friemd有冇搞錯

Friend 呀

大把水呀 唔夠上面大把貨

推！

南亞手足 你地都係真。香港人
煲底見

推呀

咩牌子嚟 未見過

Thank you!

多謝手足 正呀

咩南亞手足 係香港人手足

We are Hongkongers!!